一人一個瞓得好嘅姿勢

攬住枕頭瞓

夾住枕頭訓

如果自己一個瞓呢

兩隻腳夾住張被 一隻冚一隻露咁
唔知點解好舒服

壓住個隻腳之後唔會唔舒服？

唔會普通側身訓啫

一瞓就天光？ 試過瞓瞓下熱醒左

普通冚被，但右腳會內屈對住左腳膝頭咁訓

好撚正